汽車交通運輸業總工會宣佈:佔領巴士總站 正式啟動!

九巴今年仍未正式公布加薪方案，惟早前有消息傳出九巴提出加薪5%。汽車交通運輸業總工會指，超過七成的工友不滿只有5%加薪，超過八成的工友更贊成工會發起工業行動；工會今（14日）早發稿指，將會在上午11時30分於沙田發起封站行動。

唔知會有幾多人呢今次? 有冇請葉車長出黎喊呀? 唔係我驚後面D工友交唔到戲wor

呢班人做show都唔係今日既事 自從上次個女人單野之後 好學唔學 學哂佢D衰野

之前新年單野岩岩先加完無耐 而家又有得加咁好既? 仲嘈???

之前果個係薪金調整, 你可以當係本身加左底薪
今次係真係加薪 所以其實加加埋埋都好似有成15%

我就覺得已經唔錯

上次內部班男人唔係鬧個女司機咩
今次又出黎做乜鳩